一人一次上電視嘅經歷

試過喺城市論壇問問題，跟住上咗電視，然後比老師cap埋圖

本來有機會上體育世界
但最後不了了之

巴打運動一定好叻
雖然我由細到大都覺得體育世界好悶

叻條撚